Maar op grond van deze natuurlijke selectie van onze soort hebben we ons ontwikkeld weerstand bieden tegen kracht; aan geen ziektekiemen bezwijken wij zonder een worsteling, en aan veel - degenen die verrotting veroorzaken in dode materie, bijvoorbeeld - onze levende frames zijn volledig immuun.
